［美極大對決］貓貓vs catgirl

如果要揀其中一個做女朋友，你會揀蒲場吳孟達貓貓定係Youtube女神catgirl?

貓貓 正評

同場加映貓貓同蝻亞人流出片

catgirl 負評

留言講點解

p.s 點解d 肥婆咁鍾意叫自己做貓？

痴線

男版貓貓:

男版catgirl

一定係catgirl

一定係cg

但cg好似好污jo
個頭成日好笠

性格黎講邊個好d?